有無建築/工程師兄想參加比賽

純粹sem break流流長打發時間
暫時2個architect 1個e&m

貼錯link sor

Year 2 bse 參唔參加得

個比賽要e&m咩？
利申：BSE

點睇都唔關E&M事， 都係出番去

似要design 同archi wo
要畫layout 咩

自膠
原來係architect比賽 工程巴打可以唔使入黎啦對唔住我柒左

Architecture 畢業 讀緊project management master 得唔得

侵唔侵yr3 bse仔

當我無講過